槍決樓主投票

唔係我 係佢

英國回流入：又要係咁驗又要隔離真係好反智

支持
反對

算啦!其實反而我想知最後7日家居隔離如果屋企有人可以去邊?又酒店搞掂?